班差佬係咪唔識字

你地叫人集結架噃

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

多謝警察支持逆權運動